有冇遇到西客三罷都唔肯改deadline

呢兩日冇人手做野，藍絲腦細都好體諒
好多客都將各種deadline延期，但都有個客交tender的deadline唔肯改，手寫email住先都唔制

要做三罷其實要由學生罷課開始
只要學生罷課成功其他人都會跟住黎 因為有信心
之後先會罷工 從而罷市
唔該香港人爭氣啲
依加唔係番工番學既時候

依加打緊仗啊
最後
世界上最無恥既人
唔係施暴既人
係坐視不理既人！！！

借位

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！